屎家軍全部垃圾，識睇一定係睇JFFT

永遠支持網絡孤島JFFT YouTube 清泉

屌你老母屎家軍

JFFT ok
但GE 迷鹿迷到咁

心痛GE俾人撚

真

自從爆左武肺開始
我每日都係靠JFFT同我過日子
自從睇左JFFT就好少睇其他人既片同live
JFFT世一 藍台世一

唔好跟車太貼
遲下GE奶鹿奶到入埋屎家軍就搞笑

睇吓條臭雞 分分鐘比細B屌過

冇乜可能，唔相信

依家每日都睇17/18年既live,好青春好樸素

一去不復返

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

JFFT扮姜濤真係痴線

俾屎家軍肥鳩們餵飽左

幾多錢先錫得落 條肥閪塊面油到反曬光

撚會
一個唔靠廣告為生嘅台
賣完廣告會倒人米嘅台
撚會加入屎家軍

仲垃圾

有ge 沉船已經唔會睇

繼續做垃圾打手廢up
睇住你9up都幾好笑

連登吹奏得通常無好事

GE醒未

笑左
睇chatroom一樣d會員當正自己好醒咁
周圍屈人打手